# BOB de Huisserver

**Laat maar kommeee**

Endpoints die geluiden op de server afspelen
NB: dus niet bij de client, maar op de server.

Endpoints kunnen gebruikt worden als webhook om bij gepaalde events geluiden te laten afspelen in huis, op kantoor, etc ...
